大埔POPO準備清場 舉咗旗

開始搜路人身

推記者

其實大埔開花唔夠FA唔夠物資，希望支援中大之餘，留少少人力物力喺大埔幫幫手琴日大埔手足都打左接近12粒鐘

自推

大埔人加油

大埔人頂住

推

琴日有傳沒記者拉左唔少重傷

今日返工嘅未又被玩一鑊? 唔使放工架?

公海已經多次講唔夠FA

琴晚打到豬咀濾棉長遮都唔夠用

一係攰一係上哂中大

甴近平

警甴

交通問題好多人都入唔到大埔 變左大埔成個孤島咁

好似好多人被拉埋一邊搜身

唔俾記者近影
擋住曬影唔到有幾多個

tui

捉左成十幾個

13/11 沙田戰術討論/檢討區

now 影緊拉左幾個女仔, 咩事?認人認人

9拉?

中大電台話佢地係社工
又係全部都係女
推丫

又拉女仔

留相丫

男女分開搜
Now影緊女仔 東網影緊男仔

返狗屋重有剩??

認人丫

推 認人啊

cap 相認人

大埔為左救中大，琴日五點開打 打到凌晨

清場就走
BE WATER

推！認人

我地唔要加油呀...要人呀...

你個名改得幾好

呢幾個唔走出事
以為唔拉街坊
班狗無性架屌
Btw 班狗已經無衝 係佢地天真

地下果堆咩黎架？

有街坊乜都冇去滅火

大埔唔好再打陣地喇
Set 好野快閃

打足24個鐘呀

應該普通街坊

push

仲要咁靚女
MOLAMOLA
班狗無人性
希望佢地路過 手機無咩示威野就安全

5部狗車轉入大埔墟果下
拖左一陣 就比人3邊包抄

琴晚都係咁 一出車 再推出黎前後包抄

大埔精兵唔夠
應該係陣地拖狗腳步時
分飛快閃其他地方

拉咗成堆女 屌佢老母

走就得，唔好硬碰。

今晚大埔唔同琴晚，今晚多狗到仆街

尋日有好多物資 今日唔太見到

Push

時令春袋 - 紅館 12/11 - 17/11

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

國民黨輸比共產黨既原因除左游擊戰成功外，
其中一個重要原因係分唔清城內邊d係平民，邊d係共產黨員。

大埔今日真係唔夠人

大埔tg 放題射撚咗好多粒

一田對出 / 寶鄉橋各拉咗幾個
大家認人

1黎琴晚太多人係大埔開花都好累，2 黎d人去晒中大

有冇人知，大埔而家仲有冇咩方法可以去到中大？

唉

物資又比狗破壞曬

個人認為今晚大埔咁多狗，今晚留大埔開花只會送頭，大家點睇？

行路

係咪行大埔公路？

有冇LINK

最多人行大埔公路

我睇過其實2號橋都應該入到,個道有個另一個閘,大學站就完全唔洗諗,封曬

冇gear可以做咩

1902大埔狗局對出馬路 有約十隻狗防 兩豬籠一eu 停左係到

更正係3豬籠

大埔係守左好耐冇錯
大家都好辛苦

但尋日得一兩排警犬
舉旗已經恐慌走錦啲人
放埋直頭走左7成
後排係官中基本上唔會食到煙既都跑走
成條太和路都係人變到得返前線
比警犬推返轉頭
有冇搞撚錯

有煙慢慢退冇問題
退到冇煙既位置
散完煙咪行返上前面囉屌你老母
我自己都冇gear
食到少少退少少洗一洗眼就行返上去啦

我地唔推進
警犬輕鬆守到佢身後條馬路同狗屋
中大啲狗又點會返黎幫拖

街坊做哨

現場八成都係街坊， 都唔係啲咩勇武， 已經勇咗㗎喇， 洗完眼又走返去。

但係參與嘅人數都係非常少。

警犬冇警力清我地就唔好剩係同佢對峙
佢攻中大 牽制我地
冇事冇幹都係佢贏
根本唔急清我地

佢唔清就要開花啦
魔法 同 中資藍底野全部走唔甩

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

朝早先係重戰阿手足 幾百場戰役裡面硬碰只會送頭

散水啊

仆街又捉女

要識玩，多狗就走，少狗就開花

我個樣太藍

勢色唔對真係要走
中環嗰邊已經中伏，畜龍一出好多人走唔切